{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090573273/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "니트 밴딩 와이드핏 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造する商品です。 商品番号はFW23 / 213X21DY44で、こちらの製品はほのかなメランジ色で暖かく暖かいムードを加えたパンツです。 パンツはニット生地で製作されており着心地が楽です。 ウエストストリングと裾ストッパーを調節してお好みのサイズとフィットを演出できます。 こちらの商品の素材は表地がレーヨン48%、ポリエステル30%、ナイロン20%、ポリウレタン2%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や水に長く浸けてはならず、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW23 / 213X21DY44です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような色ですか？",
            "answer": "このパンツはほのかなメランジ色です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはレーヨン48%、ポリエステル30%、ナイロン20%、ポリウレタン2%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、この商品は機械洗濯も可能ですが、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いができますが、水に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は自然乾燥がお勧めですか？",
            "answer": "はい、機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品には裾ストッパーがついていますか？",
            "answer": "はい、この商品には裾ストッパーがついていますので、サイズとフィットを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品は漂白剤を使って洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、この商品は漂白剤を使って洗濯することはお勧めできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 390
    }
}